[去投訴][投訴][同投訴]唔好怕煩，差佬唔係惡晒！

（手動轉）請copy text，再forward！

唔好怕煩，差佬唔係惡晒！
Hong Kong is not China ! Not yet !

(仲有CSB～～)

以下係轉載朋友嘅post，值得參考。如果遇上無委任證嘅「警察」要求搜身、出示身份證，甚至只係路過見到一班「無證人士」疑似執行職務，都要保持冷靜叫佢先出示委任證再算，更加唔好怕煩，投訴現場更高級嘅指揮，千祈唔好有「講都無用」、「投訴都無用」嘅心態，如果投訴無用，咁大家爭取成立獨立調查都係無用的，所以唔好理有無用，行動最實際。

//提你地一樣野，如果成班人無number，可以投訴在埸果group最高指揮官。 如果都唔俾，可以投訴成個operation最高指揮官。再唔係，投訴警務處長。
有人識咁做，又變成新聞。迫佢地交人或割蓆，當佢地發現有人識咁，下次就無人敢俾佢地唔用number。例如如果你有一班人無number, 又無人出示委任證。但成個示威活動現場一定有最高指揮官。 又一定要佢默許先可以咁。你們就可以投訴呢個指揮官，投訴佢容許係佢指揮下既同事違反規則，咁樣投訴一定有用。
我發現，你地識得玩不合作運動，但點解開始去做佢地最想你地做既野「連投訴都廢事」？呢行其實好想有榮譽感。但偏偏就要name and shame佢。
你地仲要高調去投訴「某某指揮官縱容下屬唔show warrant card。」呢個其實唔查都知唔啱。就是要部門公開表示「咁係邊個話可以咁做、啱定唔啱」等佢地為做壞事付出代價。
同時，試想幾十甚至幾百人去投訴，班友做得辛苦嘛？
如果投訴基制係完全無作用，佢哋係0付出既，仲使唔使叫佢地收埋D膊頭number 同warrant card ？ 唔show warrant card? 梗係有用，現場指揮官先會咁落order啦。佢哋就係知大部分人只係知道「警察A打你就投訴A」。 唔知如果大型行動或有上級在場，可以投訴現場指揮官，所以以為可以甩身。
正如21/7光頭佬事件，你們個投訴一定上佢身。 如果咁多人投訴，下次就會收嫌。 如果咁多次行動咁多問題，要投訴其實可以過千單投訴。
大型行動是歸行動處處長
投訴就歸監管處處長
你試想，行動處一個order令監管長爆煲，監管處會點？//

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推!

［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

瘋狂send template 增加對方管治成本

8月5日全港罷工

真心無知問

提你地一樣野，如果成班人無number，可以投訴在埸果group最高指揮官。 如果都唔俾，可以投訴成個operation最高指揮官。
點知成個operation 最高指揮官係邊個，同點投訴？
例如尋晚登打士街單野

推

投訴要做，法律行動都要做。打人嘅黑警，背後嘅指揮官，都要承擔法律後果，有法治先至可以安定繁榮，啲外資嚇到走哂，邊個俾工你做？